壹周刊出招 【與30黑警有不尋常關係 毒后落網掀警隊大恐慌】

【黑警御用毒后｜放料篤行家】與30黑警有不尋常關係 毒后落網掀警隊大恐慌

自去年抗爭運動開展以來，執法者知法犯法的例子早已不勝枚舉。然而，西九龍總區反黑組探員涉嫌私吞逾千萬元冰毒案震驚全港。在這25公斤「冰」毒背後，是警隊深入骨子裏的腐朽，而為警隊揭開這塊遮羞布的，是與涉嫌私藏「冰」毒的西九總區一許姓警署警長（俗稱「士沙」）一同被捕的28歲女子。這名非......

蘋果日報ACC睇唔睇到?

俾月費啦

即係話唔定由散仔到大SIR都屌過佢個西，食過佢啲粉

話唔定係將D粉搽係個西到比大SIR索

多人運動

屌你老母

冇憲委級

屌

黑警天使

蘋果同一仔係分開subscribe

Janice「畀料」破毒品案後，會得到一定份量毒品作為「回禮」

唔怪得唔見貨啦，條女睇黎好快被自殺

有委任證就有雞叫

嘩，d黑警屌人犯法屌得咁大聲，大仁大義咁
原來自己先係大罪犯

警隊網絡會唔會係全港最大拆家

30p drug sex

驚閪咩
法紅官會話黑警食冰食粉都係情操高尚

要問下燉冰sir攞包膠

唔得 壹周係另一份
要另外訂

狗：壓力咁大梗係索K減減壓先啦

咁呢條友都幾撚博 下下都1公斤
普通人幾百都驚到仆街啦

原來真係有天使

屌你啦人地辛苦寫你走去爆撚曬出嚟

睇完之後有心支持壹周嘅訂埋年費啦，如果訂開蘋果有優惠價 先$200-$300 一年

好心唔好全部copy哂出黎啦,搵鬼課金睇咩。

推

參與販毒女爆料：警員前線付出，需要她女天使付出身體安慰！

勁淫

屌 條傻鳩

白粉界小豬

連蘋果都咁講，即係上次單嘢傳聞係真

憲委級果啲閒閒地都十幾萬一個月 邊駛食呢啲白粉妹啊
佢地班白衫大蛇咁叠水係食都食明星啦 你睇謝振美個樣幾滿意

1

要改口叫公安腸

推！我就係要呢啲！

300蚊睇成年架喇，課啦屌！

嘩！

差佬同通緝犯係情侶？？？？

點解要post晒出嚟

中女 陀地 明星 白滑 $500

啲劇情拍戲都得

分開，一年都係百幾蚊

早兩日升旗易原來唔係流料

單單係呢篇都值得課金

D 藍媒仲講d 毒係 肥老黎d貨 真係好笑

原來升旗易得道d 料係堅😱，我成日當笑料睇

聞西

push

唔好post哂全部

po撚哂出嚟做乜

生母的出現，徹底改變了她的人生。據悉當時她養成了吸煙習慣，而其生母亦有勸其戒煙，但她建議的方法，竟是著她嘗試吸毒。在生母的慫恿下，她染上毒癮，開始「索K」，吸食可卡因，後來更走上販毒之路，開始為人散貨，販賣毒品。

仆你個街，直程可以翻拍一套戲

本死心態
佢好明顯唔係普通人啦

呢d老母去邊到揾

好撚叻？

成日覺得佢9up
同啤梨一樣

分開訂，唔係好貴‘有能力架話支持下

蘋果式唧牙膏

仲以為升旗易得道吹水

......做咩姐你

識玩應該approach定Janice同佢買定故事版權

不嬲都知香港警察先係最大犯罪集團

#4條友係咪以為自己好醒
btw 唔好quote佢啦

唔好叫忠誠勇毅啦
叫嫖賭飲吹啦

而家香港仲會拍到有關於黑警嘅電影咩

屌你老母臭閪死P牌仔

「皇家腸」

Push

冇撚有病？

屌你貼少少咪得囉仆街仔 大家click埋入去條link先好走呀

警甴索茄，好 Hi 啊

最荒謬可能未到
為咗唔好比人渣住痛腳，隨時偽造文件
話條女一直係臥底

生仔真係要考牌

懶叻

一個俾三十幾隻狗屌過嘅西，點索啊

應該會求其搵個低級既祭旗, 所有野推曬俾一個人就close file
唔會俾背後大黑幕爆出黎
就好似對徐步高咁, 總之咩罪名都入曬佢數,
背後真相係點冇人知

訂閱壹週刊：

Android：
ios：

—————————
課金link:

—————————
蘋果日報慈善基金

張委任證係咁用

祝你爛jj

block

誰的老母性感很多人call

嘩黑警真係黑警

知佢忽得，應該好多人上咗

雞

同黑警有利益關係，
以往應該唔會拉佢、或者拉到都會放人。

記唔記得鄧炳強以前拉到白粉話係鹽放人，
最後係個保安堅持自己走去化驗？

警察壓力咁大，食白粉都好正常姐

希望毒后快D爆大獲

不少警犬甚至受高等訓練警犬會剋扣線人費，被告犬不但沒有同流合污，還盡力為受通緝線人想盡辦法取得應有報酬，可謂情操高尚
暴徒()屢屢破壞香港導致毒品拆家難以維生，同時警犬每日加班體力不繼，妓女生意大減，被告mk女營生環境受雙重打擊，確實是這次動亂下鮮血淋漓的受害者

條女死撚梗

真係有聽意見 將對藝人鍥而不捨既追訪target落d狗度就係最值得我地撐既地方

皇家腸 笑撚死
唔係應該係皇家鮑咩

PK鄧出嚟解釋話傳媒捏造事實，然後壹週唧牙膏繼續爆料就爽

張圖好正

咪on9

同30個黑警性交過？

皇家腸

連律政司都肯幫佢撤控，
比我都夠膽下下1kg。

唔係撞正個法官死chur，
而家仲賣緊

Dllm

一流既文宣

橫掂都要坐
爆多幾個一齊坐啦

官方代理, 呢啲係咪叫行貨?

on9 jai

訂咗壹周

人哋都冇jj

點可能爛jj

估唔到呢個世界真係有天使
怪錯羅范椒芬了 對唔住

推仲有陶輝

cctvb又有劇本

毅進仔真係冇腦

壹周刊要另外課金

用吸毒黎戒煙
on9

好睇既記得訂閱埋

個雞仔餅係反黑
個表哥係NB 今次係NB帶隊搜反黑
有趣

以為自己好撚醒? dllm

訂左蘋果 暫時冇能力比埋acc

死黑警

知情不報涉唔涉及窩藏罪犯
有冇刑事呢

點先可以揭曬出嚟

重組黑警！

有訂蘋果的話，最近應該會收到EMAIL話訂埋壹仔只需$180 / 年

第一次覺得狗仔隊咁有用

Tommy 攞料

壓力太大啊

俾錢支持下係咪真係咁難？連登明明個個輕鬆月入5萬

嘩咁精彩要課金睇下啦

屌你老母樓上班柒頭弱智仔quote撚完金剛棒未

白粉回禮
我就唔信班狗冇更高層照冇利益下
會咁夠薑偷證物俾拆家

班狗唔止鍾意冰毒 仲鍾意梅毒

祝你死全家

喂藍屍 你哋要既天使

好撚好笑

紅官：未驚過 全部狗都有高尚情操

貴圈真亂

時間管理大師

cctvb 劇情咁士沙條女係通緝犯 犀利

嘩嘩嘩
使唔幫佢拍返套自傳

佢老母幫佢戒煙嗰度我係咪要笑㗎

導演胡耀輝
套戲叫咩名好
販冰兵？

吸完冰玩群p係常識

冇人拉唔好話一公斤，十公斤都夠膽

依隻雞咪藍屍口中所講嘅天使囉供狗享用

錯負皮sor
有sub壹週刊

4樓冧咗

不得了

ppppuush

佢想睇都要俾錢蘋果先

高汁

課金啊各位

大波樺好快放人兼得堂費

有恃無恐 開冰室

而家做大咗
大把人報料比佢

up

呢個撚樣不論樣貌身型都似足一條支那佬

黃賭毒 香港警察都撈曬

黑社會都唔夠你玩

藍天使

明星

販冰兵果然名不虛傳

升旗易得道都有講呀⋯

我好想睇28歲女子與30黑警有不尋常關係既片呀
幾時有得睇呀?

AA+

cum bucket

販冰天使

販冰兵床戰冰鮮雞

販冰兵床上圍攻冰鮮雞

升旗易道德前幾日講過

販冰兵床上圍攻冰鮮雞
25 Kg 30黑警

好想睇無格原圖

10/10

原來天使個故事係真嘅
黑警天使

扑野個陣D黑警一定係一邊索野一邊扑野仲要唔戴套傳染愛滋.

內情峰迴路轉

已訂閱

我以為9up點知係真

拿住張warrant擺係臺到𠝹兩下 一卡傍身世界通行 , 真係無吹水架

一行𠝹比你大佬,再𠝹多行比你大嫂 冚家索勻曬 , 仲爭老豆果行未𠝹

雜交

無大嘅包庇佢囉到咁多出嚟？你信？

又用政治要人課金

武裝押運

問689借acc咪得囉
條燶閪會撚俾錢咩

十幾萬想食星？
Model聽講都幾皮一次喎

十足十戴撈出嚟「自發」清路障個老解咁

5＊＊

你知道得太多了

有冇link?

小心有人跟尾
夜晚鎖好門
小心被砌人生豬肉

你都唔撚怪得古惑仔會收皮
依個世代點夠差佬玩 人地官方代理

蘋果搵料真係好堅

個個都以為自己果段時間係唯一一個用家

班黑警會唔會殺人滅口？

狗天使

真係臭西

咪就係，藍屍又會話黑警壓力大食冰食粉好正常

女體盛

燉冰成個gay佬樣喎

上堂日有冇人搞撑警舉牌行動呀？幾時再上堂呀？

其實係咪要考慮唔好開記者名

大家以為拍戲係假
點知隨手拎包粉出來
真到唔真

A

點解差佬信有抗爭天使
因為佢地個圈子真係有，就以為全世界都係咁

S

啲乜撚野老母來

黑警殺人強姦都唔驚，點會驚俾人爆吸毒

直頭monopoly

中埋愛滋啦

咁大餐嘢若在97前報紙，雜誌，電視追蹤幾個月，現今香港人好似冇事發生

生母：阿女，食煙無益咖，試吓Take野呀，唔會上癮咖

同我訂1仔

原來咁多狗天使
諗起都污糟

黑天使

香港警察，污糟邋遢

勁爆

好心造過套西裝啦

香港警察，嫖賭毒飲盪吹！

販冰兵

一流

360一年好平啫

黑白兩道都要追殺拒啦

陶輝
冰毒

馬上課金

原來吸開
黃賭毒俱樂部

acc係account, 唔係壹週簡稱

1仔猛料

全部蘋果狗仔隊轉去查政治料啦

原來真係有藍絲天使

唔怪得佢地成日講乜鳩天使吸毒啦
原來係佢地有就以為其他人都有

覺唔覺電視冇左個政府廣告

冰鮮雞

有冇有錢佬重口味到問佢價呢

咁又幾百萬

拎黎拍電影一流

你唔講我都無發現
CCTVB呢幾日謝撚哂皮咁

剩係講衣單去到選舉都一流

獻世派=撑警

多人運毒場

朋友呢？

冰毒女王

真係有白警報料

打仗喎上戰場喎
壓力咁大強姦人都好正常強

excellent

佢好似燒生咁
乜嘢都講
實有樣嘢講中

壓力大，原諒佢哋，佢哋都係佔中嘅受害者

let it go

一行𠝹比你大佬,再𠝹多行比你大嫂

早幾日聽咗以為係fake都唔敢喺fb spread

藍絲黑警講嘅天使

有冇seed

有無多圖

佢無蕭生咁燈...
燈嚟講...無人可以超越蕭生..

仲成日話執法
成班罪犯

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

唔可以俾個post 沉底

Janice

皇家腸

依家公安黎咱. 皇家

20幾個老襟炒埋一碟玩H字型

就係蘋果先唔好跟車太貼 睇定d先

越挖越多，藍屍繼續扮睇唔到

想屌佢

買番本實體被先

————-
【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

成個狗隊都係襟兄弟

Pushhhhhh

同牆國人以為外面既世界都要用VPN先睇到佢地既網一樣道理

其實唔係冇道理。。。真係得

皇家腸
不過依家班狗邊有皇氣

諗起就...

Upppp

其實三舊水睇成年，我諗唔到有咩原因唔課。
食三餐飯都冇撚左

痴線...咁大單野告我唔告, 就知佢同高層有關係

岩呀
冇興趣港星

我覺得應該有下文 大家剝定花生 隨時有片流出
條女應該唔蠢 佢實揸唔少野係手

比多少少錢，買埋一周刊啦

唉, 我仲以為有片睇添

拿住張warrant擺係臺到𠝹兩下 一證傍身世界通行 , 真係無吹水架

一行𠝹比你大佬,再𠝹多行比你警嫂 冚家索勻曬 , 仲爭老豆果行未𠝹

唔再係Peter 比料

好慘，本身養父母應該都係中產人家，正正常常
無啦啦俾個生完就唔負責任嘅呀媽接走，導到佢入歪路

香港警謊犯罪集團

天使啊哈哈

毒后咁好聽
擺明係毒雞

佢套衫真係好撚柒

肚太大啦

方向正確
娛樂圈不應只有藝人
加埋極羞惡 仲加精彩

呢啲係毛主席式cutting 我地啲普通人識條鐵咩

件衫過長 條褲cutting 又係偏闊同長
一睇就知係g2000貨仔 又唔肯比錢改短果d

但在她14歲的時候，其生母突然現身，並帶著Janice同居於彩雲邨的寓所。生母的出現，徹底改變了她的人生。據悉當時她養成了吸煙習慣，而其生母亦有勸其戒煙，但她建議的方法，竟是著她嘗試吸毒。在生母的慫恿下，她染上毒癮，開始「索K」，吸食可卡因，後來更走上販毒之路，開始為人散貨，販賣毒品。

官: 最近因社會運動致警員壓力過大, 吸食毒品也情有可願, 警員沒有發洩到市民身上, 表示警員情操高尚, 在此宣告, 被告罪名不成立.

班管理層管唔到PC

依家要開始大整頓了

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

嘻嘻

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

自去年抗爭運動開展以來，執法者知法犯法的例子早已不勝枚舉。然而，西九龍總區反黑組探員涉嫌私吞逾千萬元冰毒案震驚全港。在這25公斤「冰」毒背後，是警隊深入骨子裏的腐朽，而為警隊揭開這塊遮羞布的，是與涉嫌私藏「冰」毒的西九總區一許姓警署警長（俗稱「士沙」）一同被捕的28歲女子。這名非一般的女子，不單止是這名「士沙」的女朋友，亦是一名案底累累，與許多警員有著複雜關係的毒品拆家，更是在逃中的通緝犯。

有熟知內情的警員向本刊爆料稱，這位涉案的28歲女子姓王，名為Janice Wong，是一名以販毒為生的拆家。Janice的身世背景複雜，出世後一個月即被親生父母遺棄，由養父母撫養長大。據了解，Janice與養父母同住時過著正常的生活，成長環境尚算良好。

但在她14歲的時候，其生母突然現身，並帶著Janice同居於彩雲邨的寓所。生母的出現，徹底改變了她的人生。據悉當時她養成了吸煙習慣，而其生母亦有勸其戒煙，但她建議的方法，竟是著她嘗試吸毒。在生母的慫恿下，她染上毒癮，開始「索K」，吸食可卡因，後來更走上販毒之路，開始為人散貨，販賣毒品。

2009年，時年不過18歲的Janice已經是一名小毒品拆家。年少的她當年6月在旺角離開一棟大廈時被警員截查，並在她身上搜出毒品，因而被控販運危險藥物，最終判監28個月。雖然曾經身陷囹圄，但她並未因而痛改前非，販毒的營生反而愈做愈大。2017年，她再因為管有和販賣毒品而惹上官非。

到了2018年年尾，她跟當時報稱是其男朋友，一個有17次刑事定罪紀錄的42歲男子楊文龍，一起在深水埗大南街一個單位內被捕，當時她被控保管或控制偽鈔。這宗案件本來在去年（2019年）10月開庭審訊，但Janice竟然缺席聆訊，棄保潛逃。所以她一直都被通緝，直至早前於尖東酒店被緝拿歸案，而她直至5月12日才到灣仔區域法院申請保釋。

有古惑仔向本刊透露，Janice活躍於油尖旺一帶，專幫「大庄」做「搏腳」（中間人）出貨，即警察術語中的所謂「搏lock架」。據悉Janice每次出貨的數量都相當多，由一公斤到幾公斤冰毒不等。她負責散貨給油尖旺夜場的「艇仔」，「艇仔」們再賣給用家，所以她在「撈毒」的圈子當中有一定名氣。

在毒品圈子逐漸上位的Janice明白，要長做長有，一定要跟警察打好關係。因此她不時向警方提供毒品線報，做金手指，「篤行家背脊」。有熟知內情的探員表示，Janice有一位名為Tommy的表哥，是毒品調查科的沙展，而Janice不時會向表哥提供情報，例如其他毒品拆家的出貨交易時間和地點，或是「毒品飯堂」的位置等，協助破案。據悉Tommy亦相當照顧Janice，有甚麼問題都幫他解決。

至於上月尾，西九總部探員在油麻地破獲的1.5億元冰毒案，有消息指是Janice放風給他任職警署警長的男朋友，男友其後再向上司匯報，因而破獲這宗單大型毒品案。由於Janice「得罪人多」，結下不少仇家，所以這次Janice被捕，很有可能是其他毒品拆家「收到風」，知道Janice將會有大買賣，所以就向其他環頭的警察報料。

據了解，Janice向警察提供情報消息，亦是為了換取「皇氣」的保護和線人費。不過，自去年十月Janice因假鈔案棄保潛逃而被通緝後，已不能利用她的身分領取線人費。所以有消息指，Janice「畀料」破毒品案後，會得到一定份量毒品作為「回禮」。至於她的現任「士沙」男友是否知悉她是通緝犯，就只有他們自己知道了。

Janice和警隊之間千絲萬縷的關係，不止是警員與線人之間的合作，而是更深入，牽涉更多私人因素的複雜關係。有警員向本刊爆料指，她在警察圈子中外號「皇家腸」，事緣她最愛接近警察，幾乎只要有委任證都會「受溝」。據悉她跟大約三十名警員有不尋常關係，這群警員從員佐級到督察級、由反黑到掃毒的都有，可謂「有殺錯無放過」。所以這次冰毒案東窗事發後，警察圈子中盛傳，很多警員非常憂心，有人會在庭上「爆大鑊」，令自己的鐵飯碗不保之餘，更會惹上麻煩。

好撚正冇得頂

警黑大合作是冇錉的，亦是恆久不變的定律，仲要有西食

有咁多狗客仔照住
何止一袋袋米咁運都唔驚
走私軍火飛機大炮都一樣幫手

佢幾多十P我無興趣知
最重要係黑警放題愛滋

分分鐘係黑犬同第二家傾唔掂數 分冰唔渾
就推個女仔出黎去扮放料
然後收第二家皮 自己袋埋 再搵條女做替死鬼
條女就預左係下一個無可疑浮屍架喇
差在有無證據收埋左等人爆

原來係班狗講嘅天使

係達～聞西

其實唔係G2000貨仔，係謝振美本身唔高又中年發福

黑警30P，隨時生愛滋

真係恨鳩死隔離囉. 販冰兵有得玩 30P